週日小丑神崇拜

我們在連登的神，
願人都尊神的名為膠；
願神的國降臨；
願神的旨意行在地上，
如同行在連登。
我們日用的膠幣，
求神今日賜給我們。
又求饒恕我們的假膠，
因為我們饒恕假膠的人。
不叫我們遇見試探，
拯救我們脫離極權。
因為國度、權柄、榮耀、
全是神的，直到永遠。膠們。

天佑香港

膠們

哈利波特

心想事成

上帝: 小丑神立即落翻嚟！

拜小丑神得永生